男子疑失業受困留遺書 車內燒炭亡

下午2時許，有警員巡經大埔烏蛟騰郊遊徑一露天停車場時，發現一輛私家車停在場邊，於是上前查看，發現一名年約40歲的男子倒卧車廂內，其時已無知覺，旁邊有一盆燒過的炭，懷疑他燒炭尋死。救護員到場檢驗，證實他已死去超過一日，警方在車內撿獲遺書，內容提及事主因失業問題而尋死，正聯絡其家人了解事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

奴性

證明香港人無得返工真係要死

最恐怖係個社會仲同你講香港好成功